白色強人4

小狼女

開始了

馬明明溝ali喎

人地屌左幾句咪收線lo 有咩問題

先負
後留言

馬明同ali 1d都唔襯囉

發瘟死左

去我度訓

屌馬明溝死女

好 MAN

型撚到

Ali濕晒

又有西屌

原來係你 自己友都唔幫

大醫生揸架咁嘅嘢

開間房啦

有冇車震睇？

有咩問題

焗死佢

仲睇TVB！？
Block晒你地

幫佢打枝麻醉針

快啦

媚藥

淨係唔睇新聞台得唔得呀

唐姨呷醋

大醫生都要做兵

痴線又起歌

開音樂嘈醒人想快d走

又播

can you see~

ali靚到

我都想幫ali 打

第幾次呀屌佢

訓係度都咁靚

咪撚再起呢首歌啦屌

要播譚嘉儀搞醒人

可唔可以唔好播咁多次首歌

八婆香港

呢萬馬明好型

唐明咁有型都要綠帽

屌你老味，呢D位比音樂底咪得囉

人地訓緊教播乜撚野歌

無懼世事變改

你都痴線既

Block啦

唐明果然係把妹達人
將首歌同自己做錨定

又係用醫生包裝既戀愛三角

其實隻歌幾好聽
但點解TVB要死播呢

袁偉豪做馬明呢個角色都岩
夠悶夠靜

馬明

你走啦我唔想搞大佢

我拎住部電話上連登
部tablet隨時可以用嚟上網睇新聞/直播
屌咩

hi this is tvb

白色強人ge植入式廣告就係呢首歌？

袁生chok過頭

洗撚理佢咩 屌佢啦

Please don’t go

或者做YT都得

呢啲就要屌喇
把咩妹，媾女啦講

同陪着你走一樣 幾好聽都播到爛

做德仔啦

佢連HUGO都無資格做

最難聽首主題曲

好想唐明一齊返

乜都要加權鬥同戀愛

咪呀 唔撚想睇佢

勁歌無人理

咪玩, 佢未夠班

G

Terry 準備出現

愛滋terry

仆仲要帽...

唐姨有口罩D戲好左

冇扑過野

做左3年兵

Terry

terry同居左3年都冇扑

早幾日既對話依加先播。。。。

雞

嘩屌

臭⋯

一次就奶野

公廁

又一個潘...

Terry 3年無得屌西 好慘

隔左一晚咋喎

On99 3年唔扑

嘩屌 Terry好慘

臭

同居唔仆咁得意

[麻煩大家幫手share出去]
新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

好彩唔扑？

3年無性，一嗌交就同人扑

臭雞

Terry 你真係蠢 唔係扮個喎

大龍生兩個仔都戴帽

蔣志光：嗯～

好正

帽左

每套野都要有1種運動

一早做左

點解又係冰球

重頭劇去MegaBox
倉底劇去西九龍🏑

頭先又話保密
話自己決定同唔同講
然後自己走去同人地男朋友講

Terry 有AIDS

朱朱

又係臭G

依套野醫院肯深圳拍

我覺得有責任同佢男朋友講...

臭....

中間好似發生左好多事咁

Shit

冰之驕子嘛
I was born to love you
With every single beat of my heart...

唔係話個女仔要求幫手咩

唐明都唔係做院長材料

男女朋友咋喎
夫婦都未必得吧

佢意思係條女托佢開口

朱同阿旺會唔會派帽比Martin

以為聽錯咗

sor我發雞盲

迫人表態

terry

人地就係唔想要錢要權,剩係想要人命

其實關馬明咩事
佢有牙力咩

姜隻眼紅左

咁整返個醫療系統未？

吳榮業係咪老婆由郭晉安做手術嗰個

倒自願醫保米

大門

有現據
說番安仔好過啦

造王者

寄俾香港大學條手術片

YES

屌你地都廢撚事，仲睇cctvb

呢套有啲似以前個套大昏迷

係

又要等聽晚

咁後生做院長有牙力咩

甜美故事~
從頭自愛，鋼鐵有淚...

好難想像馬明做院長

睇咩野白色強人
現實HA單野重好睇過劇

7點套野乜鬼野名黎

呂仲學收山啦，推唐明上去
明明人地可以同YT河水不犯井水

咁入黎做乜

趙麗穎

terry係咪基？

咪係 明明唐明就係想簡簡單單做個好醫生 咁都要搞9人

同KC

terry好慘 3年都冇得屌西

我仲以為terry 係impotent

佢d戲仲hea過何廣沛
做李子欣個男朋友算啦

照完鬆

AIDS 應該有責任通知性伴侶

sor我miss左個女叫醫生幫手講比個男知

如果冇叫幫手
醫生應該唔比講吧
有責任係係個病人度應該

有愛滋要比伴侶知係道德上嘅責任，醫生護士可以勸佢，但最終病人都有決定權，堅持要隱瞞嘅話醫護人員都要尊重番佢嘅私隱，呢個係專業操守/法律上嘅責任，就算結咗婚作為家屬，病人應該都有權要求保守秘密

ALI係車訓個到個倒後鏡影到個劇組人員

睇完倚天？

小敏

叫呀敏個d大個都靚女

冇晒氣 色!

比份中文報告我先

YT之前唔係幫議員老婆做手術嘅咩

do姐

你會簡5%
唔簡95%
問個個都on...

呢d議員真係

去死因庭囉屌

好似現實d議員

個19議員叫阿旺醫好佢老母再屌番佢轉頭？

奄奄一色!!!!

議員好煩
同要乜公道呀 你個仔斬人呀

不如直接問
你想點

醫院冇差佬

咁等痾番出黎咪得

呢d屎忽鬼議員

走lu走lu走lu

但包粉個袋穿咗就

張㬢雯正撚7到

唔gur咪開死因庭囉
拗乜

應該邊個嬲邊個頂你個肺

用緊xs
係咁時不時自動reboot

原來夾埋

2條pk

咁屎?

個議員好仆街

唔知做乜鬼

屌依兩條粉腸

有問題囉

YT始終都有關顧病人既心，點知係咁俾人玩，呂仲學同個議員真係愈睇愈黑人憎

仲以為安仔奸
原來再鋒利既刀先陰險

係佢老婆

睇呢套=撐HA

如果頭先同班黑社會，你一登記左比我地醫，警察可自己去system起你底架，班黑社會仲唔即時散水

估佢有絕症 最後仲要係安仔同佢做手術

好想唐姨同馬明復婚

對腳好撚正

打手

Focus哂喺對腳

咁靚既kelly條裙

呢個演員好耐無見

以為係阿爸碌佢

真醫生好pro

洗胃呢

咩名

好催眠

丁丁

會唔會朝聖

Ali

馬明好Q

醫科生咁串

除衫除衫

仲以為記者
醫科生

一陣唔畀你畢業

醫院可以咁撚樣？

馬明都係要做on9仔

Ali西面好好睇

咁串
開門大嗌唐醫生係度

ali對腳正到

成村人睇胃鏡

邊度有女醫生著條咁靚既短裙加幾吋白色尖頭高跟鞋係醫院周圍行架

咩色

一定臨尾先奶野

豬隊友

好豬

c妹

靚撚到

Aed 唔係有警察

我差知

momo

想屌

師弟妹

大陸妹吳沚默

黑社會都識私隱

Lucy??

D鄉音...

坐最後個護士好攰咁

鄉音

真醫生

費事一有醫院記錄 會比黑警access到

咁靚女,暫時原諒佢先

奄奄一色!

有冇岩岩ali既圖 好靚啊！

後面果個明珠台男人

公院無警察

點解光爺唔親手做

唐e肯定臨尾香

忽然聽到個好pro既聲，原來係真醫生

黑警對住黑社會就唔敢check資料拉人

Backdoor捉你

呢套ali唔着裙

點解GI都關唐明事

醫生真係好型

我諗左兩日 都諗唔到 多謝唐明醫生

咪係
樣又靚
又白滑
又瘦
腳又正

呢個位梗係做指人做個個

然後馬明比信心 最後成功

因為自己人嘛

同ali爭仔

灰唔到就回流入心。。。

因為急性心臟梗塞？

咩名?

因為要開胸

Ali 有埋ball 就完美。。。

夾，自

岩岩個look超靚

而家都好完美

人地長期著長西褲你都j到

香港係一個好公平既地方，靚女唔會有波

射到ali成身白色

J條褲

直接穿

真醫生唔落手

咁多曲唔使報警

咁樣出
等比人告

王老太被人圍插

J完ali, 又見到朱朱

朱智賢>ALIN

屈dee女女？

好無良

真醫生見到其他人做戲會唔會覺得好好笑

肥so

有肥So出鏡幾秒

幾時有同yt既床戲

kelly對腳

仆你個街條裙短撚到

朱朱真係得失一笑中

會晤會有醫生狂show 靚腳啊

我又去睇醫生

後入porn tonight

醫生著到咁

j左

TVB不了

做yt既無償性奴？

開始變dodo姐

可能係舊情人

詩詠好gfable

現實中有幾可會有醫生咁著

Martin知道會唔會反面

唐E

臭雞唐嬸 死撚埋一邊喇

吹奏完唐嬸未

屎水咁

起歌

不了

同你講番點解遲姐
你自己都係醫生

唔交公糧

又係你

又譚家儀

我覺得馬國明真人都係咁，係一個好悶嘅人

至少我同你既分別係
我無當醫生係一份工

好過hana先

i feel rooney

haven for you
i feel lonely lon...

好難聽呀…

點解佢嘅airpods咁大隻嘅

印里香跌咗個半隻

所以做呢啲角色好岀色

收斂下

想問好耐 醫院係cyberport?

首插曲邊能個唱
咁能好聽既。。。

首歌幾好聽 想聽翻唱

好洗腦

airpods咁大粒
大陸造嫁？

hana唱撚到英文歌咩

帶假野

身邊都有fd係呢種人
但真係好好人

鴨仔團

個c妹正到

醫科生成班傻仔咁

所以黃心穎先...唉，不過算啦，馬國明悶唔悶黃心穎可能最後都係咁

到FYY 西面

班友year3都咁大鄉里

張職員證咁似翔北

醫學院學生好似 中學生參觀大學咁

盈盈要爆了

韋家雄真心搶鏡

我都西 好嘈

Hugo幾時收皮

但真係未必個個女人頂得順做朋友可能好好

FYY

fyy使唔使起晒鋼

hu狗

Hugo好煩

食飯先，計落我張卡

有冇入知

正宗港女式 但夠地道

愛人

西面先正

現實唔比家雄捉埋一二角調教

好想比fyy 一路西面一路含我條臭撚

其實係Ceci做德仔隻兵

之前好似見人講過係圖書館？我都想知

呢d識就知架啦
唔得咪分
原因還原因

我係fyy唔撚忍 直接告佢啦

叫得明城北 你應該略知一二

深圳科萬

Hugo :

點調教?

如果Ali 同 fyy 同時西面

間醫院係深圳取景

FYY讀對白怪怪地

山寨AirPods

fyy先係佢隻兵

咁邊個角色係映射田黑，邊個係天才藍澤

咬字唔正

又好似係 護住哂

做兄弟一流
不過溝女又係另一樣野黎既

警黑一家親

tvb窮到咁

背住都睇到

又無話一定要正版

老土

德仔扮gay食女

吳沚默正

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

又整比條mk媾女

又多隻兵

momo好靚女

德仔

德仔兵+1

德仔又收女兵

濕了
右手濕了

溝女強人

德仔又食fyy又食吳芷默

食完fyy食momo

次次都係呢d劇情

口齒不清

唔撚好係何廣配

收兵

屌奶星，個小白臉
黎明成北根本係cow 女

兩師徒都收兵

點解下下叫個副院長出來醫

不過呢個手術費係最貴既

又唔見人..............

dodo姐真係最唔似醫生嗰個

果然係唐明徒弟

做主播啦

咩醫院黎

陳婆婆個女叫咩名

幾歲 老到

yan真係唔襟老

huho 做左貓頭鷹

hugo

梁咖

何小姐

男人唔壞，女人唔愛，應該係咁上吓啦

我只要Ali bb

岩既 但用假野都用好少少啦
大到根本同電動牙刷真係無分別

fyy呢d正義L最黑人憎

屌你

三個醫生去搵病人，過度時薪幾多

呢個比你
吉番敏出黎

對住kelly點忍正撚到

如果係香港既醫院，唔洗搵咁耐

Dodo

吳沚默在中國江西省出生[4]，4歲隨父母到珠海生活，初中畢業於珠海市第二中學初中部（現更名爲文園中學），高中畢業於珠海市第一中學，大學則畢業於香港浸會大學電影學院電影電視系；就讀大學期間曾向報章投稿撰寫影評[5]

醫療失德大錯黎架

係咪唔做會開心d

仲有fyy
點頂

病房門口都岀唔到，即響

如果有幻覺
想捉住佢
咪知有幻覺

做左見唔到老公

yt對病人同對敵人真係兩個樣

Ali>FYY
糖E

胸襲

我意思係香港既醫院咁細，周圍都係人，好難會唔見

好感動

嘩阿婆都摸

好warm

係我就唔會做手術

我都覺

YT

一個對比

我當然知你話香港d醫院細

Ali西面好過笑

但佢有時又會做啲on9角色，但我硬係覺得佢做on9角色係扮出嚟，照劇本做出嚟咁

暴徒

掟磚

Ali fyy Kelly 成套劇成日影住佢地3個

院長出事了

暴徒呀

訓陣姐

其實教束幾好睇
唔明點解cctvb仲咁多人推呢套

唐姨暴動

暴動罪

暴動

生秀既刀

唔駛問幾粒的

Ali樣+fyy波+kelly腳

未等到完約已經可以俾下個做院長

唐E 暴動罪

專業

拉得

YT對住敵人奸到出汁，對住病人就warm到起曬痰

從頭自愛...

Ali樣+fyy腳+kelly波

無限停

最尾家雄up乜

Ali腳都好正

viutv可以上網睇返

片尾都幾好聽。。。 咁啱電視聽到

其實姜大偉係忠定奸

下一集正

點解有隻手指係個肚度

仆街 無限期封YT刀
影射余xx？

我聽到點解你隻手指係個肚度既

Yt : 依佢既身體情況，我相信佢未能夠應付醫院院長依個工作量龐大既工作

點解我聽到話咩有隻手指

暴徒！

Ali 樣+Kelly 身材+fyy 既淫聲

唐姨呢?

幕後

Fyy波？

3樣都無囉

唐姨又pure又true

點解你隻手指喺個避孕套度既？

幫手book房

why not both

然後唐姨話個病人被性侵

手指餅

fyy: 我隻手黎架囉

Fyy都有波

幫手揸機

套劇有鄭子誠？
咁耐都唔出浪費左wor

幾人性化
作為一個醫生係好稱職好有heart
但權力會使人腐化，當佢作為一個管理層果陣就會表現出陰暗面

等睇藍絲投訴tvb鼓吹暴動

好睇講真，馬明好型呀

套野d設定真係好好笑
明星醫生走返去公立醫院, 公立醫院d醫生可以得閒到幾個一齊傾一個病人
醫生下下上前線同d家屬理論 不過當劇睇就算

病人走失, 係班醫生出去搵, 連搵個保安護士扮搵下都無, 淨係用過電話聯絡過保安

問到角色有否影射女歌手時，陳婉婷接受《香港01》訪問時就稱：「演員只管做好自己角色，演譯劇本，其他就交給監製、導演指導就好！影射與否，不在自己擔心之列！」對於有網民發現她胸部明顯升cup，她就笑言：「為咗『效果』佢哋都有特意搵服裝幫我試造型，睇吓着咩衫、着咩內衣有隆胸嘅效果。我拍攝嘅時候，戴咗兩個Bra！」而她更強調自己愛命唔愛靚不敢隆胸：「我好怕痛，所以只係釘咗兩個耳窿，其他嘢都唔敢整。」而她為了角色，更做了不少功課：「多謝觀眾支持，我今次都有為我呢個角色做咗啲功課，問咗醫生朋友呢個病嘅病人係會點，睇咗一啲關於呢個病嘅片。呢個病病到我呢個level嘅病人，係會好似跑完長跑，不停喘氣，講嘢會好辛苦。」相當認真！

打手推

嚴謹自己友黎既

醫醫相衛
反告

成個梁思浩咁既樣

個議員煩撚到

黃老太

又嚟兩條友一齊講嘢

有無巴打知馬明呢間屋邊到黎㗎？

得馬明係理想醫生

去人地屋企唔除鞋

徒弟仔都唔知

屋企冇鐵閘又冇防盗眼？

人工應該差不多，又要俾錢條女

d床通街擺

腳

Kelly同yt好friend.......

養費大多數都係...

唐姨鞋底好乾淨？

做男人真係

Fyy都叫有波

細左勁多

你朋友即是你

你朋友即係你

你的朋友就是你

朋友

夠用

kelly 樣 kelly波 kelly腳

姜大衞真係幾似周董

Judy

Ali 樣 kelly波 kelly腳

do姐黎

無中生友

馬明間屋勁靚

想知係邊到

你條丁仲ok?套套都要打#noye#

走人唔關門咁奇怪

大家咁話

赤柱黎

咪尾

yy

好染mk

貼錯咗

頂你偷笑

FYY好正

病人退房?出院呀傻仔

yy眼神

病人送飛？？？？？？？

眼冤走左

兩兵相遇

法官大人

佢個老母出血

你走啦幾廿條女

Fyy 正好多

佢老母出血

好嬲

FYY dump左d咩?

港女FYY VS 大陸妹 好難揀
比我一定揀大陸妹

戲飛

d血好假

港女
FYY 西面

Fyy 嬲鳩 好正呀

大陸妹不了把聲+口音太難頂

dllm 都冇人追求醫學知識
成班睇人地d腳同波

唐姨其實幾靚

屌你多蚊到

即係轉頭發現有病
提早解約

點解咁多烏蠅

唔通睇完就真係識做手術咩

佢地鐘意嬲咩？

咁都知道下人地做咩

馬尾？

睇女要緊

手指

手指手指

usb

手指消化唔到既咩

貼錯唔奇wo 唔洗咁唔禮貌

人肉叉燒包

shit

問得勁淡定

照你logic
睇完都係屌唔到

仲睇tbb 你班垃圾 真係無撚得救

呢個冇左隻手指

嘩.........

被人咬斷

女女女完人，比人食左手指

成件事好好笑

今晚集教束睇到我眼濕濕
大家可以睇下重播
真係太應景喇

佢有撚波咩 你睇返選港姐果陣既三圍

赤柱

比人食左...

Ali 釋出第一個 IOI 訊號

緊係痛架啦，吊，仲要問

傲嬌

屌諗起都痛

woo，起痰

好撚好笑

好過被咬斷j

強姦犯

會生番
by哈雷

其實一句冇咪得囉，佢地又唔係警察

個女知道打撚死佢

對波

隻手指俾隻狗食左

醫生駛乜查, 黑警都會知

呢套啲女真係好撚正

強姦犯？

蛋姦犯

老婆有d似趙敏

嘩 主動爆料畀黑警

叫警犬拉人

又話唔會話比警察知

唔想講真實原因
點解要比亀知

洩漏私隱

變警匪片

d女正撚到

查案mode

醫生洗乜講 黑警自己識睇啦

法證先鋒

篤灰醫生 屌

d醫生做埋查案

曾敏

D腳腳

聽到個屌字 以為聽錯

因為佢叫曾敏

警察都唔駛log in

任睇個喎

打燈應記一功

on9
叫警犬自己去醫院database 搵咪得

問你地
斷手掌定斷J

警察自己去系統查咪得囉 差人做野洗你教呀？

Why not both

我發覺連cctvb劇都唔識尊重病人私隱架喎原來

死左去算

連續三個一模一樣嘅留言

8串1斷一關

寫實

篤灰

其實醫生真係會報 好似虐兒虐老強姦呢d

原來白色強人係今日拍聽日播

我都聽到個吊字

但其實我一直都覺得係會通料畀黑警

畀cctvb影響晒

斷隻手指 講大話都報警wtf

梗係啦呢啲case同集會俾黑警打係唔同既

間醫院咁多蚊

原來呢度先下手為強

唔連戲既喂

深圳丫嘛

仲話好多真醫生睇住

右下對腳

濕9院長

咁樣砌人生豬肉

就係真醫睇住，話比佢地聽會洩漏比黑警

好cheap

砌生豬肉

濕9！！！

仆街院長

冇留意添

有撚病

唐立言mode

仆街到同黑警一樣
任鳩up屈你

唉 條女可憐到

個醫生 做埋警察

條女又幫個老公講大話

醫生係鬼

呢2個差佬個樣

個女

醫生可以比資料警察？

套戲好撚真實喎！

飛蚊症表示一隻都見唔到

屌你老母篤灰狗

院長 食屎狗！！！！！

完美演繹黑警係醫院拉人

點解蔣志光唔使開會

岩你啦
你話要諗原因丫麻...

型

唐立言

蔣志光係黑醫

兩位視帝型撚到

阿旺d戲

下次留意下佢地係醫院外圍同池邊講野，多蚊到癲

又會咁撚岩 同現實一撚樣

嬲豬 我都嬲

死廢老

內部事務 不容xxx說三道四

好黑暗 寫實到仆街

大陸係咁

阿旺啲戲

警察應該自己去system就查到 唔洗醫護人員幫手

確實麻麻

做返傻仔先岩佢

姜大偉做得仲好過阿旺

Ali bb

呀YT啲戲真係好屎 啲肢體語言多餘又柒

毒撚明又出黎

咁你又問有冇人反對

唐明

呢個毫無疑問啦

條仆街幾時死姐，砌人生豬肉

馬明戴口罩: 我反對

好正常喎。阿旺的戲其實麻麻

點解要除口罩...

馬明係真清泉

可能昆埋

要扮的士佬

請條友番黎倒自己米

死259

馬明越做越好咁

咁搞法唐明真係會推到做院長

馬明散播病毒

阿旺零霸氣

院長好似林鄭

院長第一個死

黃家樂未升又可以坐係到既

條友成日都冇信心，究竟點做醫生㗎

大衛：你真係唔識架喎

投訴你濫用職權

院長叫佢嚟

封刀人地大把時間諗點整死你

隔離個醫生成面口水

但我一直覺得姜大偉啲戲普通

尤其是比起其他老戲骨

PORTT

林鄭

你自己on居爆比人知提早解人

二世祖要上場就自然怯

食屎狗院長

阿旺髮型問題姐下話

D戲有問題咩

100% Match

寫劇本嗰條友應該係先知嚟，啲嘢應L到

check呢喂

無氣勢

把聲同啲語氣一聽就諗起阿旺

編劇太明白世事了

又醫院專重病人資料，但而家唱通街，個個講

痴痢筋呢點 差咁啲

Tvb奶共咖，有內幕料又唔可以劇透咪拍岀黎

明明中間人個陣都重ok

老婆仔

我想食埋你

編劇預言

唐姨想食何廣沛?

但係之後好似套套都係做緊唐立言咁

反映現實

如有雷同 實屬巧合

一黎真犯法，二黎，話唔公開姐，無話醫生自己圍內唔講得

佢嘅價值只係俾人當扯線公仔咁利用，跟住冇喇

冇唐立言 忠奸人個陣做得咁好

偏見

講咗俾差佬

原來係咁

不幸

香港

佢報警

佢個2套奸得好型 之後個d好似全部都有精神病咁唔係奸

香港腦科最勁醫生係邊個

CCTVB 係咪有心揀呢個時間播

阿旺第二次拎視帝應該係唐立言
而唔係比新阿旺
忠奸人係ok
近年先回塘

痴撚線

對腳白到

大眼仔

Kelly

腳腳腳腳

編劇係咪睇得多AV

Dodo女

安仔捉番佢個女入房發洩啦

邊有醫生著幾吋豆零踭架

對腳正撚到

yan有特權 下下show腿

露底

Dodo姐原來有拍

唐姨jable

洗唔洗咁膽心

Yt大戰阿yan

我發現係得佢著短裙高爭鞋

大

十月介菜

YT調校得好

咁都映唔到佢條底褲

垃圾醫生只係識搵daddy..成間醫院得3個腦神經外科醫生

同事黎姐，好似死老豆咁

玩死兩個細既....

較最光試下

間醫院成間酒店咁

兩個父幹 patrick同dodo

仲要2個係廢

激死佢

出去啦好煩呀

忍不住放大睇

激死阿爸

一陣咳到噴血

DODO

然後完一集

不孝

扯撚爆

流感

死老野快啲死

真係吐血

去急症分流

咳到出血

緊張YT仲多過阿爸

有條黑色布遮咗

院長點解要搞YT？

As quick as possible

激到嘔血就係咁解

打電話啦on9

打電話咪得

院長都要排急症?

恐怖音樂

係囉唔打電話

唐明好得意我正想講做咩唔打電話

唔打電話嘅

唐立言好似想暗殺院長咁款

叫一個揾哂成班人黎

全世界都知

都無野睇

全世界都知lu

咸片

VVD

馬明個口罩呢

原來講左咁耐都係同一日既事

唐立言黎料

yt係咪入黎踩場

屌你 又話唔好比人知
宜家咁撚多人

幫佢打嗎啡

死啦廢老

咁多人

有電話唔打又叫又跑攪到多3條友知道個病，on9

快啲死啦 垃圾

明成北所有病人都冇私隱

KELLY做依D角色剛剛好

濫權到咁，即刻做手術！去私家啦

肺cancer，邊有人會咁嗌
一係ca lung , 一係lung can

深圳寫字樓黎

明城buck

yan kennis zoe

唐明醫生唐明醫生唐明醫生唐明醫生

大梅沙收唔到香港電話

唐明講點解唔打電話個度真係好CUTE

唐明醫生係咪姓唐明

痴線，死都要罷住個位

無線啲寫對白啲人真係好屎

白色強人5

我仲以為佢唔記得個麻醉醫生

你想點

個手術唔使落log

屌你又要ot
仲要唔計錢

用手術室竟然可以冇人知

咁都得

zoe 做 scrub nurse?

律政強人都係咁...Kelly條裙最撚短

點樣做完個肺癌手術冇人知第2日即刻番工？

間醫院有邊個做過咩手術
YT咁高級有可能會唔知？

應該話依家所有公立醫院都冇私隱

院長有特權?

Dodo姐

公立醫院 隱瞞真相
比人查到全部停牌

又多一個知

亂鳩黎

得佢著到咁撚樣

唔講layman term套野得專業人士睇得明
雖然我都唔明點解佢地有時講下medical term有時就layman term

講呀唐明做左個政府要員手術都唔知啦

蚊電制

廢老一死，yt 咪掌權兼醫改
點都拖一年先做手術啦

成日都亂黎嫁啦 又唔係第一次

知左

唐姨同ali一早知

開始亂黎

唐明有冇英文名
同事之間下下都叫全名好奇怪

遲d show埋波

出賣院長

插個隊即日做手術先！

。

抵啦

Tong Ming

屌你 呢招絕到仆街
馬明